想問勇武嘅心理素質同諗法應該係點

我買晒裝備 已經有最壞嘅打算同呢個政權博過 我由細到大都係一個奉公守法嘅人 估唔到最後可能都要同警察打

雖然我知道對抗獨裁政府絕對有機會會行到呢一步 就好似烏克蘭咁 但估唔到呢件事會喺好似一直和平嘅香港發生

真係感到有啲無奈同埋可惜 同埋心入邊我都有小小驚

如果到時上戰場嘅時候 希望大家磅住大家

😭😭🙏🙏感謝你們

你出門口個陣應該當自己死左
同埋記住自己嘅初衷

素你老母質

咁出門口之前洗咪寫定遺書先？

睇你行幾前

你只需要提醒自己有幾百個手足犧牲緊自己嘅青春、肉身對抗暴政，如果你唔企出嚟，比人打盲嘅眼永遠得唔到公正嘅審判，比人告緊嘅手足會喪失幾年嘅光蔭，比狗用私刑同過度武力對待嘅手足，再諗我地嘅初衷不過係守護人生而擁有嘅自由，我地係企係正義嘅一方個陣，勇氣就會湧上嚟。

利申：發夢每次都係前線，未驚過，只驚香港永遠淪陷

素你老母個質！
冇睇過，直接負評

實戰下 心理質素就會提升架啦 做定最壞打算

寫定遺書

唔會 我輕輕的來輕輕的去 揮一揮衣袖 不帶走一點雲彩

Give me liberty, or give me death!

祝武運昌隆

其實前線大家都好驚 要驚一齊驚

打醒十二分精神 真係要去思考成件事
我講咩明啦...
要一齊走到10月1號 吾好比人拉哂